老衲斬撚死你！

好

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

我避

快

一齊屌隻狗

不了 要坐監

斬